okręg kuçova alb rrethi i kuçovës jeden z trzydziestu sześciu okręgów administracyjnych w albanii leży w środkowej części kraju w obwodzie berat liczy ok nbsp tys osób i zajmuje powierzchnię nbsp km² jego stolicą jest kuçova w skład okręgu wchodzi dwanaście gmin kuçova kozare perondi